香港已經去到網球場宣言既時刻

飯民總辭之後what's next先係問題
繼續參選下届立法會然之後繼續被DQ?
定係宣佈自己組成全民選既香港國民議會，
宜家真係now or never，視乎飯民既政治德性去唔去到18世紀國民議會既層次。
10年之内我估計好難有更好既時機，
過左就無，如果飯民做錯選擇既話，好快就會被歷史徹底遺忘。

依家無咗議會
就要靠市民每一個人喇
唔好當件事完咗

泛民邊夠膽自己組議會

會犯國安法
可能需要去海外

你保護到佢地咩網球場宣言,宣言完轉頭國安法拉曬左十年以上不保釋

Now or never

我估都係唔夠膽，寧願坐係度等天光

pr9真係好快會攞trump biden帶風向放負

好似都宣過好多次
慳返啖氣啦

國安處表示歡迎並等待行動

佢地有膽就唔會而家先請辭啦

遲早都係會比人拉
你係寧願下次立法會選舉參選被直接dq之後被上面拘捕，
定宜家趁侵仲係度既時候搞？

驚犯法不如投共算

唔太信今日先走果班夠膽做

大師，你可以挺身而出嗎？

藍絲表示隨時準備好打電話人民鬥人民
香港版文革遲咗強國幾十年終要開始

順水推舟變流亡政府

我出來有立法會飯民過半數民意授權我一早就出左來

咪就撚係 本身無條件總辭都唔撚夠膽

telegram好多人民議會既gp，不過好多人睇完就算，始終冇咩公信力住

你夠唔夠？

諗多左佢地講句光復香港都唔敢

唔好對立會嗰班咁大期望
望吓區會搞緊公民議政平台嗰班啦

而家搞罷工都冇人理你

你出左黎咪有囉。

快d 出黎啦，我第一個授畀你

香港網球場宣言差你

上年71係垃會咪玩過囉
結果呢

上年都有金鐘宣言

泛民尋日都仲夠膽噏得出 「點估到共產黨會咁衰」 你仲對班友有期望?

你搵到3萬刀手做睇場先算
佢依家拉最多五年坐
你宣言後拉講緊一生坐監
你估舊時宣言D人冇人照
香港依家就無人照佢地

涂謹申：佢哋冇宣揚港獨

個名

諗多咗

推

唔好叫「民間」/「臨時」
名不正則言不順
要叫就叫「國民議會」、「公民議會」、「自由議會」etc
甚至就叫香港國會

我地組一個議會 冇佢地份

呢個時侯先總辭無咩用
辭得嘅話就要搞民選議會

Push

流亡議會先會得啦
一搞就終身監禁架喇喎

光復香港

時代革命

笑咗

成班連登仔一味屌泛民廢
佢哋廢唔係第一日唔洗不斷拎出嚟屌，冇期望就冇失望，咁叻連登仔咪自己組個流亡議會圍爐囉

你太睇得起飯民了

推先

影子議會

諗下後果先啦

流亡議會

將來若有民間議會都唔可以exclude所有原有飯民，如果民主派要團結而非各自爬山

諗起上年係咁宣布成立臨時政府香港獨立宣言

届你老母

搵錢同移民
自己揀

誰是議員？

完全認同
幫你推

又話本土派自己上？

議員就要坐十年監？

你可以咁訂，咁咪無人去選lor。

如果你都覺得「議員就要坐十年監」呢句好荒謬，就不要怪議員做得不夠。

香港人如果持續"外判抗爭" 咁其實無咩好討論

議會路線? 關你撚事咩, 你投一票咋, 你當你自己抗爭咗?
國際路線? 關你撚事咩, 你係羅冠聰定係之鋒呀? 睇下新聞就當自己抗爭咗?
黃圈路線? 你食完飯當你抗爭咗?

唔係要踩以上路線, 只係認為唔應該"外判抗爭" 以上路線, 交返比相關既人做, 其他人做好自己本分

自己本分係咩就大家自己討論, 重點就係, 唔好外判抗爭

而加18區議政平台已經搞緊

點解仲要留係香港?
明明各國歡迎大家去做野

如果真係搞全民議會,
其實就唔需要等泛民的了
湊夠人數就由一般人自己搞la

比左建議你又ban
之後又要問有咩高見

泛民已經無晒政治能量
無人會去理佢地

搞得就代表唔承認個政權
仲會驚佢嘅惡法就咪鬼搞

要等下年選舉先拘捕得？？？
你咪on9啦
秋後算賬開始咗喇
我勸佢哋唔想坐冤獄就宜家好走人

你唔組你咁勇？

飯民點都係會比人話分裂國家
點解唔索性搞個國民議會出來比人通緝再流亡海外

錦鯉又出現

任何人都可以係

你不如睇下網球場宣言係咩黎先
就係好似泛民呢D咁既原議員入去簽既宣言
呀豬呀狗都入得去簽既有咩代表性

咁係咪法國大革命D人無諗後果所以簽左

Ching 其實有跟開你講既野 但今次講得未免肉酸左少少 no Offenes

佢哋而家係民選議員
唔係nobody, 個效果同普通人係兩回事

來來去去d論點都係走唔出錦鯉有咩高見

我覺得樓主真係當左班泛民係救世主，
醒下啦

佢地係民選議員
佢地係支共委任議員

每一個人？
返少日工都唔肯

佢地人仲係香港

做左議員唔使承擔政治責任？
連風險都承擔唔起學人搞政治
唔好問錦鯉，我好不幸唔係議員。

肯付出嘅每一個人
唔肯付出嘅 應該都唔care有無民主

由上年7。1 升完黑旗已經要係咁推啦
無晒聲氣

你幾時覺得飯民唔搞最後真係會坐五年
最後我同你講全部人都會end up係分裂國家罪

一班冇諗過做和理非都要坐監既人喎

甘地、昂山素姬坐監年年聲

其實我覺得都要睇下佢地啲選民係唔係支持成立國民議會之類咁既野，如果佢地啲選民唔支持，咁都唔駛承擔你所講既政治責任

相反，其實係無期望

上年記得有人係荃灣宣布成立臨時政府，有冇人有印象？

香港人必須建立公民社會，而家政府做既野已經失去公民監管

呢度都大把人支持你啦，驚西咩

仲唔gogogo

好似係，但唔太清楚咩事

有名有姓有地址，呢個年代要捉好易，要匿都冇地方匿
除非係我同你呢d仲係匿名既人去搞。
仲有未凝聚到勢力，一野去到咁盡之後班支持者縮沙點算，要確定真係誓死相隨，仲有個武力對比。

荔枝角網球場宣言

任何一個公民都有資格組成公民議會
你幾時宣布
我一定到場

你講既政治風險係最多被選民遺棄而落選，
呢個係正常民主國家既情況
而香港係一個被外國佔領既非民主國家，
爭取民主就係預左最壞情況係要為選民坐監甚至死亡
當然如果人地根本就無打算爭取民主而係以做政治花瓶為目標既
可以當我無講過
經過今日，大家可以認清飯民既真面目

乜撚野都抄人
抄親都玩爛玩到冇用

如果你有一日俾人拉去坐十年，你可以說：

「住係中共統治下的香港唔使承擔政治責任？
連風險都承擔唔起學人住係香港」

都痴撚線，你的標準係做議員就要不惜一切坐十年，退出唔玩都唔得。

就係有名有姓先有代表性同公信力
要外國傳媒可以認到既figure搞先有意義
阿貓阿狗搞咪同之前一樣

講到人地老馮為你地服務

林卓廷並反駁杯葛派指民主派留任無助抵擋惡法之說，指建制派可在未來一年提出大灣區跨境投票、清算612等多個基金賬目，強調民主派定必「拖得幾耐得幾耐，三條戰線總好過得返兩條戰線」，他亦承諾，往後議會若變為「萬年國會」將會離任。楊岳橋亦批評有關說法只為向建制派提供一把尚方寶劍清算港人，指一旦民主派撤出議會，所有徹查民主派的議案會隨着議席取消而失效，而民主派有關徹查7.21、8.31、在會上質詢高官的機會亦隨之消失，令建制派在立法會10月復會之際已可清算港人。

垃圾泛民只會全力CAP錢移民

人民議會

承擔唔起可以光明正大奶共
你唔好打正旗號話自己民主派籌旗就得

住係香港唔一定要爭取民主
大把人做順民，都係一種選擇來
false dichotomy

揾人搞睇下佢地join唔join都得既姐

佢地可能唔夠膽
但任何公民其實都有權成立公民議會
你幾時帶頭

they are well paid for it

其實我覺得佢地大抵甚至香港人都係覺得國民議會 = 港獨，你見之前成立個臨時政府個反應都略知一二，其實我諗好多人都知呢啲時候係要成立國民議會，個問題係可能真係有啲人覺得咁係港獨而唔支持

快手開youtube直播宣布 想食花生

反對派=港獨，仲未明？

要宣言要做乜就唔係香港啦
你會唔會係中國入面講打倒共產黨

其實無論點，飯民最後end up 會全部被北京labelled搞港獨

可能等埋侵歸位先做野

Exactly. 承擔唔起可以光明正大做順民。不是「承擔唔起可以光明正大奶共」。除左坐監和投共，仲可以做順民的。所以不要說「驚犯法不如投共算」。你說「驚犯法不如做順民算」就對了。

佢地做唔做野分別不大

野都係照去

劉曉波都唔洗民意授權啦

駑馬戀棧豆

其實呢個另一回事，你propose過既野我都睇過下，其實你propose過既唔少野好多人都有提及過，只係不為普遍香港人接受而不了了之

劉曉波幾時搞過國民議會？
舉例都舉得有誠意d啦

民主派話要總痴姐
無話唔係做良好市民喎

籌旗就要坐一世監不如我地畀你

民間議會議長係外國好有說服力架
不過預左要流亡

End game完未呀

ping this

夠膽就兩個月前已經辭左 跟住個陣就組左議會
個陣唔敢宜家點會敢

飯民只係喺支共一步步逼迫

到而家冇路可走

算啦 等佢哋消亡算了

Pish 民間議會
之前公投終於唔係無用功

應該都唔會見到

泛民：有無十皮一個月先？

同意，推

放心
應該會keep住死唔斷氣

但係無傭兵，會唔會被滅團

民間議會=海外建港一樣咁不切實際
要搵到一個公信力機構收$已經係一大問題
如果有國家比香港人建市可能就解決到
例如falkland或者其他地方

所以一定係先bno直接bc/外國比香港人建市
咁就搞到新Congress

以事論事唔係幫泛民
其實十八世紀法國選舉產生出嚟嘅議又幾有代表性
網球場宣言有咁大迴響都係因為內容代表到民意
邊個簽其實有咩咁重要

係咪真心
終於明點解港共特登淡化唔教18-19世紀西史

點解係泛民搞 唔係之前初選入圍者搞

光環就你既，監就人地坐既？

未去到簽就用左國安拉佢啦
唔係幫佢地 , 只係唔好講到好似人人都唔怕入去坐咁
你會唔會咁以身作則先？

泛民太廢唔會做，睇下區議員同之前初選啲人可唔可以先行一步再夾住泛民上，之於點解仲要夾住泛民上，因為佢地真係仲有影響力

啲柒頭駁唔到人就永遠只係識講「咁你唔做？」
連基本既歷史知識都無

大部分飯粉都係錦鯉

離開香港去打國際線啦

講多少少，
網球場宣言既重要性係在於connect國民議會同埋之前三級會議既法統
即係話解釋點樣由舊既憲法秩序過渡去新既憲法秩序
所以係需要原本既立法會議員參與
否則就係同之前自己declare個d 19臨時政府無分別
個d臨時政府點解無人理，好大原因就係因爲無法統同無代表性

好唔想講，但事實係依家無哂還擊之力 又無法律又無議會

全民議政，還政於民，成立人民政府!!!

流左亡先好搞

真係做先講啦
舊年講臨時議會俾人屌分化撚呀

難聽d講句，呢d有頭有名既港共根本唔會比你走到
所以飯民議員對香港最大既貢獻，
真係搞單大既，然之後幫香港坐監，
係好難聽，係人血饅頭，
但係事實來

潛一排水搏下年有選舉，又出番黎叫大家含淚

能做不能說

做野啦

唔做又點會開始有人支持你啫
衰啲講句好撚鍵盤軍師

叫人地負責坐監，自己負責連登鳩UP
你係叻嘅

屌
根本佢哋冇革命意志

走唔到先再算啦未試就諗坐一世監

「抗爭得就預咗坐監」
你坐咗未？定係你唔抗爭

要有武力 一定要開返戰
不過今時今日唔容易（無人再肯出和平活動以外嘅行動）

喂

搞還搞，唔好阻到我返工

施政報告落實大灣區投票
大部分政策旨在融入大灣區
所以本地政策唔係無變就係更差
但因為泛民總辭所以會以超高票通過
亦會係近年最高評價嘅施政報告
因為特首DQ立法會議員已成案例
所以可以用返呢套嚟DQ區議會
然後疫情關係唔會重選
棋局已完

我的確預左最壞情況係會坐監甚至被殺
遇見左呢個情況唔等於要實現呢個情況

咁本土派組咗未
係咪又係真面目

泛民夠膽組織民間議會？ 無錢架喎

但你仲係到鳩UP緊，即係未衝去殺警啦
咁你咪又係得個講字

唔係潑冷水

但肯定比國安咬

又翻返去錦鯉

只係提返你咪撚雙重標準

日日講到得老販可以做野，所有野都係老販錯對件事有冇幫助

理想係理想
現實係我地己經活喺威權底下, 真係可以喺香港咁做？

咩網球場啊

咁你又夠唔夠？

唔好等販民喇，直接由上次贏初選嘅人出嚟組國民議會啦

唔好等販民喇，直接由上次初選贏嘅本土派組國民議會咪得囉

想，但係會比人話係送頭

“錦鯉又唔去做”系列

民選議員 vs 非民選特狗
強調特狗已經無法執行基本法/一國兩制
簡單d講, 社會大分裂已經無可避免
不如就比分裂無限制咁擴大

係，唔好再期望販民

香港人，自己做認為最重要嘅事，只要販民唔再拖後腿就得，唔好求佢哋參與

呢個都係一個可行方法

porkpd

事實上成個estates general 入面當年雖然third estates 議席佔一半但係可以投票嘅淨係係廿五歲以上男性納稅人
想問下有幾有代表性
我Fg 未交過稅都投過一次legco (半身如果過去九月有legco election 我會喺交稅之前投第二次）
我唔鍾意香港個electoral system 唔等於我要扭曲歷史話當年嘅法國選舉比而家嘅香港選舉更有代表性

你話tennis court oath 個重點係「法統」
我唔知係咪指legitimacy
如果係嘅話我睇唔到點解resign en masse 嘅泛民唔可以follow suit
你可以話佢地冇人地泛民third estate deputies 咁勇敢
但係泛民議員佔多數係directly elected 點解佢哋搞tennis court oath 就冇「法統」

癡綫，用二十世紀全民直選既標準去批判十八世紀法國第一個民選議會
同班左膠話林肯racist基本上無分別

另外我一向都係話由立法會直選議員宣佈組成國民議會，
網球場宣言就係將國民議會合法性追溯去立法會直選議席上面，
否則你同阿貓阿狗自己宣佈香港臨時政府係無分別

你話唔好用今日perspective 睇18世紀選舉冇問題
但係一個third estate 入面overwhelming majority 係bourgeoisie 直係好有代表性
From hindsight 如果上述係啱咁點解要降低投票門檻

Anyway 啱呀一早直選議員就應該成立provisional govt 我冇話隨便一個passer-by 做係啱喎

喺香港成立再搬去外國變相做流亡政府

主要係一戰既結果
議會本身就係用來討論點樣處理d稅收
所以自然係有份交稅既有產階級先有得參與
但一戰既結果就係導致貴族同有產階級死傷慘重
大量退伍軍人出現令社會福利向窮人偏移
所以先造成全民普選既普及
不過係呢個context來講唔重要，純粹多口講下

又講

Funny enough 1792 national convention 係歷史上第一次universal male suffrage
我都知universal suffrage 係一戰後普及

純粹都係多口講下
利申XGU grad 冇你睇咁多political commentaries 咁well educated

樓豬改個咁既名
然後叫人成立國民議會
都幾無說服力

問題係泛民唔會做起
有無可能connect區議會去做
例如區議會開放民眾投票選一個議政嘅區議員之類

怕就唔好講抗爭啦，你地運動玩完了

改錯名sor

我哋需要三大戰線：軍事、經濟、外交。
暫時我哋最需要嘅，係經濟戰線。
喺經濟戰線裡面，本地嘅黃色經濟圈固然重要，但更重要嘅係拓展紮根海外嘅黃色經濟圈，同整合全個黃色經濟圈嘅愛國商會。無錢，我哋唔使旨意擁有足以自保嘅力量。暫時我哋最主要可以發展嘅地方就喺日本、臺灣、越南。只要可以喺海外建立經濟實力，我哋就可以發展軍事戰線。
喺日本，我哋可以主力建設金融力量。（呢樣要等日本允許搞金融自貿區）
喺臺灣，我哋可以通過參與臺灣嘅科技行業賺錢。喺越南，我哋可以生產出香港人嘅日常所需同軍事力量。

外交戰線就真係好睇侵侵贏唔贏到。佢贏到嘅話，就可以繼續實現之前大家講過嘅區議會外交團、攬炒團隊。萬一侵侵贏唔到，就唯有先深耕細作，慢慢發展人際網絡。

咪搞笑，泛民一定無總辭後既step 2，有咁既遠見佢地就唔會柒到咁

販民與熱狗同罪
宜家最難搞嘅係搵唔到有代表性嘅能人去搞起個議會
議會唔同靠人多Be Water就夠
加上好多業界已經俾中資插晒針 無認受性點討論

push

吸納港豬大軍首先要香港冇得食

我懷疑黃碧雲之流心裡面都係不情不願

移民好過啦

關你撚事咩5毛

笑下你地咯，怕死又話搞革命

前面有人問點解本土派唔做
始終飯民係拿住最多票係手，所以一係就飯民，一係就初選勝選既候選人

真係要有下一步

成立左後
就指派自己既代表

然後迅速將個議會撤退去英國/美國/海外
初期可能只係做下國際戰線聯絡人
但最重要係一旦香港本土有咩事時, 就接受香港政府在外資產
同埋即時棟到支旗出黎去代表香港人向國際談判

通知班廢西 唔好搞亂個國家
hallowe'en 過左架喇
成班鬼可以收工 抖下

D100 三人三個口忠實FANS

超同意今晚講者話，DQ4 應先legally challenge 林鄭決定合法性，下步/同步國際線。如果DQ4唔challenge 就會令頭一張刀成利器......

今次timing 反映早有預謀，想一石三鳥，第三鳥係議員伙記遣散費由辭職議員預負責。

做得呢個位
預左啦下話

早就話佢地係做被侮辱師

無人得閒理班廢柴
自己照顧自己 唔好再搞事喇

總辭係一個Step 唔係end game 但無人逼既話飯民唔會做野